[Kpop] 其實我覺得Aoa首dododo仲好聽過Blackpink首dududu

Aoa d sidetrack真係世界級😭

Aoa:😍

Blackpink:

雪炫寶寶d假音巧巧聽🤣唯一可惜就係澯美唱得極少😢

Blackpink

Rose把聲😌

很性感🤤

blackpink>aoa

完

姊脫左飯吖😂

AOA過晒氣啦

依家聽歌係用對眼聽架?

Aoa冇左choa 狗也不屌

屌點解唔用呢首拍mv 個melody 好過癮
首bingle bangle on99咁唱下停下
其實冇左choa咪冇左
Aoa 除左chanmi 同整柒左既jimin
根本求其一個拎出黎同其他女團比都top tier
就咁收皮好可惜

我巧專一ga😤😂

澯美今次進步左巧多wo, 巧多人都讚佢😳

仲有其實aoa成隻碟都巧巧聽

Blackpink都係forever young正d😁

yes

無草娥我都廢撚事理 AOA

知音人☺️

PRISTIN果隻好聽過以上兩首

知5知你講野好冇說服力

覺得冇左老泥既aoa>有老泥既aoa

老泥好核突

法國冇左老泥後 條mk妹同小晶女多左存在感

成隊年輕活力左><

girls wanna have some fun
we go dumb！dumb！dumb！😸

girls wanna have some fun
we ain’t done！done！done！😸